{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060490",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=52898&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항피카풀빌라"
    },
    "text": "当宿には海が見える個別プールがあります。客室ではスパが利用可能であり、個別テラスでバーベキューを楽しむこともできます。ぬるま湯の利用料金は00,000ウォンであり、入室前に事前予約が必要です。入室は5:00時、退室は22:00時以降です。 無料Wi-Fiを提供し、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎はできません。 客室には個別プールがあり、水着やビーチウェアの着用の上でご利用ください。 お湯をご利用する場合、追加料金があり、事前予約が必要です。 バーベキュー施設は別途料金があり、利用時間は8:00~22:00です。 バーベキューはペンションの方に予約しないと利用できず、最大人数の超過や保護者を同伴していない未成年者は利用できません。 また、ペットの立ち入りは不可能であり、火災危険物質の使用も制限されます。ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、注意が必要であり、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿には海が見える個別プールがあり、スパやバーベキューも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "お湯の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "お湯の利用料金は00,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間はいつですか？",
            "answer": "入室は5:00時、退室は22:00時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "客室には個別プールがあります。水着やビーチウェアを着用して利用してください。"
        },
        {
            "question": "お湯を利用する場合、事前予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、お湯を利用する場合は事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金や利用時間はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は別途料金があり、利用時間は8:00〜22:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットの立ち入りや火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "ペットの立ち入りは不可能であり、火災危険物質の使用も制限されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなっていますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 392
    }
}